The Walking Dead 宣佈11季完

24集分上下, 2021, 2022年完
不過我仲未有動力睇埋落去

Glenn 死左就無動力睇。。。

睇d人係樹林行黎行去
我去睇人在野仲好

oh damn!
(negan tone)

+1搞到個一季第一集都未睇就直接棄左 好殺唔殺仲要係第一集殺

真

真，仲要咁樣死

成套野最冷靜最醒目係佢其他人全部都係煩膠

佢死咗都未算導火線，死完之後個季完全唔知拍到做緊乜春咁
再下一季無啦啦兩邊開頭一黎就人強馬壯咁開拖，諗著有d野睇啦，點知都拍到尻下尻下，睇多1集就棄撚咗

不過我有繼續keep睇 因為仲有Daryl
之後又覺得Negan人設都幾吸引

打Negan拖得太長，嗰陣真係睇到懷疑人生

咁就11年

頭1季真係好睇

拍出電影feel

州長同Negan都係未正式開拖好似好勁
Season Finale 一埋牙就柒到仆街
睇到Negan 輸就無睇

終於一個解脫

GLENN死左都叫跟原著
唔係佢既錯
但中間殺CARL死真係戇鳩
NEGAN篇又改到好悶
RICK, MAGGIE, JESUS走埋真係已經完全改到7彩
唔想睇

一早要完啦
睇到個仔死咗就棄劇

睇到s8一半放棄，睇住Rick正常變痴線，再變正常又俾Negan搞到痴線。好燥。

頭幾季好緊湊，之後拖到仆街，不斷加新人，幾集之後又失散，跟住無啦啦就死左。

呢套真係由細追到大 想當年第一季係喺TVB明珠台好似10點幾開始播

2 季完到故事嘛

想問下Rick 之後其實去左邊？

Carl死左就棄左

FEAR呢?

已經唔知由第幾季開始 變佐睇角色心路歷程

第9季season final棄左

呢套

剩係睇carol

rick當年宣布走果刻即棄劇

原來season 10 都order多6集, 即係season finale 唔係season finale
會唔會直接完左Whisperer? 反正lpha都死左
之後maggie出黎咪完左commonwealth果part佢算.
daryl 死, 最後judith完左個故事

成套得番Negan 好睇

daryl死編劇準備收刀片
11季完都叫有曙光，唔駛播到個孫出世，捱埋佢啦

daryl同negan絕對交到戲！

韓仔死咗就無睇

我意思都係跟返漫畫最後一幕
都要搵人取代Rick死，time jump, 完。

第7季就無追
睇到連d主角都唔拍 已經唔知睇黎做乜

由初中睇到大學 第1-6季真係好睇 後尾真係.....
睇到rick冇拍就冇睇

CARL死之後都好勉強
冇諗過用Judith黎代替carl
算. 之後知道RICK都走就算...睇埋
之後追唔到

幾時出第16集

劇情loop
只係敵人唔同

監獄最好睇

會唔會講埋聯邦?

冇追好耐
班人去咗華盛頓未

每季都睇到呢個回覆

其實主要原因唔係佢死 係佢死完之後個d集數成舊屎咁

maggie 死....

之後maggie 個仔 描述返出嚟.

由第2季中已經冇動力睇

仲有廿幾集可以收好佢

不過已經無心機睇 防人多過防屍

其實睇漫畫wiki commonwealth 篇好似冇咩特別
係rick突然死左就完...lol

咁我要Hershel + Judith

最唔鍾意係Rick同黑妹一齊，好唔夾

同埋套劇冇乜靚女
Beth又好早死

勁9唔搭8

我就係個時放棄左追 去左睇漫畫結局個幾話
睇下佢點收線
一係就好急
一係就是但收工

唔知係唔係佢有排拖得太婆媽
搞到知佢完都無咩感覺

好悶

根本原作者都畫到無癮啦我估, 加上套劇都急轉直下, 索性都完左佢
不過係amc死都要攬住.

2023年Daryl同Carol出套衍生劇 真係死都唔斷氣

係咪因為本身簽左3年仲有一年剩唔好晒?

追到去Whisperers出現嗰季，之後都冇乜動力追
依家係第幾季？

第10季 本身差最後第16集未播, 依家16集後加多6集視為S10

我都唔記得左RICK死完仲有冇追埋果半季, 但我已經知道邊D死左

好多都係為死而死，功能人士replace

睇到主角同黑妹搞野就睇唔到落去..

漫畫後期都好悶

睇到第7季已經無再睇

見證一套神劇衰落

美國果邊
第四季 第五季 果陣超過1500萬收視

家陣得番280萬收視

今日係咪有新一集

琴日已經出左
睇到眼都突埋

求link

Sean變喪屍死已棄劇

呢套睇睇下反而幾好睇

Rick竟係同黑妹

岩岩發現又有多套叫 world beyond
新series 有冇人睇左 值唔值追

好似有講捉走rick 班人

好似有兩季 追下咩料先

我都睇到個仔死左之後無睇想當年心目中既頭三位神劇 點知愈拍愈膠 最好睇真係頭3,4季 之後已經水準下滑 去到個仔死真係狠心棄劇算

最尾出埋白兵咁好玩

真 好鍾意佢
明明係主角

最後一季Maggie會點面對Negan呢

是撚柒閪旦啦 套劇都爛成咁

軍妹未又係咁 有咩點

係，剛今日睇左第一集
奸女BOSS就係捉左RICK個組織
直升機LOGO 一樣

↓The walking dead S9ep05

↓World Beyound S1ep01

一樣

泡菜仔死左, 已經唔睇

Maggie negan有感情線

好似神父 軍妹咁 夾硬嚟加感情線

其實rick點解唔拍？又要公開？
冇咗佢就冇睇落去

戲又唔見佢出來拍

carl死得勁hea, 係佢唔想演定導演唔想用佢

講左個濕鳩編劇谷收視，賜佢死
Carl本身仲想拍

咁會生在BATMAN 出黎再對付超人

唔記得貼圖

去咗拍電影版
等電影版出你就知道了
有三部曲

佢要讀書 講到明唔想拍

佢接受訪問果陣話想繼續拍
係on9編劇 寫死佢, 佢接到劇本果陣都好震驚

結果個編劇 因為咁樣得罪觀眾, 最後第九季換左編劇

原來咁多人睇到gleen死就棄

最後一集真係拍到好撚鳩

呢套垃圾!

Judith戰鬥力應該全劇最高

想睇佢發揮

Beth真係好靚

好似睇到9定10
有冇人記得同negan和好係第幾集
終於結局追番先

wiki好似話轉做幕後導演？

Negan 扑野好重口味， 睇唔到落去

其實 Daryl 警戒心咁重的人, 好多時行踪飄忽, 編劇要佢合理咁死我諗都幾抓爆頭.....

就係佢殺死 阿爾法 果集, 令人認同佢.........

依套野好悶...

睇到Rick坐直升機就棄咗

都唔知拍乜9

講真唔想睇佢，死左仲好

美劇=垃圾

Rick又唔拍. 個編劇錯黎. 注定爛尾.

一早要完啦
打完一隊又出新勢力
之後轉camp
死人換血
不停loop

Rick係咪去左日本

係咪咁樣出完一集
跟住有排先到S11出

Hilltop 擺陣 好似 Winterfell 咁

我忍受力低
N年前睇到Governor覺得好拖
就棄左

呢個真
佢仲要係事事但但話佢死咁...
佢同Darryl一齊玩果陣好可愛，但Darryl少女唔鋤，鋤呀婆

新個套spin-off
主打青少年闖關

點解唔跟漫畫，殺死個仔 老豆又走埋
連carl 救個醫生都死埋

愈拍愈悶

咁早，我係睇到Negan 扑死韓仔就棄咗

我都係

我遲你少少
睇到第一次大戰negan
拍得太垃圾無睇落去

太恐怖 睇到第2季唔敢睇

初初都幾好睇，越睇越冇撚左個感覺
開始變左人打人，其實都唔係問題既，
講人性實在無可厚非，但果D喪屍已經變左可有可無，
只係變左有人要死既藉口，不過我都夾硬睇落去
但係睇到RICK同黑妹搞野已經唔撚想睇...最後個主角都死埋
得番箭佬同老女人兩個神神秘秘好撚勁咁唔知係度做乜9

真 死只係跟漫畫
但係後面以為自己神編劇 好心無料就安安穩穩跟漫畫啦
亂鳩咁嚟又寫死Carl
搞到演員都無心做 連主角都走埋

韓仔死左就一集都冇再睇過